金金 是日晚餐

港女恩物
我就唔食魚生
唔熟唔食

識野

贊哥哥 有冇推介港產鬼片喺youtube睇